請大家繼續遍地開花

琴日我哋已經好慘咁樣度過一仗

今日繼續遍地開花

黑警唔蒙面我就支持

誰怕誰

推啊

樓主加油，我地聽日見

。。。。